【破天荒】投資失敗學深造課程

創歷史先河，教你地點樣投資失敗

既然失敗係成功嘅老母，咁我在此開班，免費教學，教完你失敗，就自然生出成功嘅孩子喇。

有教無類，唔使報名，直接提問就ok.

呢個深造課程，最好先有失敗嘅根底，咁再學上去先至更易上手，敗完再敗。

快啲入嚟喇，開放期有限㗎。

各位同學，知唔知點解要學失敗?

舉手答

豬左幾錢

以前多啲，而家開始賺喇。想知股票定期權?

雖然大家有心學點失敗，我都肯定教到你識，不過成就各人唔同，上ifc係你自己選擇，唔好返嚟怪我。

咁講個最容易失敗既方法黎聽下先啦

成副身家今晚睇求其搵隻美股option做long, 記住今次賺一次下次要冧番晒落去繼續。咁人生就可以重啟

咁最難失敗既方法呢？

如果你有失敗經驗，不妨提出，我分析咗會講更大鑊方法，亦會有其他意見，如果副作用係令你成功，都唔使多謝我

如果輸少當贏，就放銀行蝕通脹。

如果想人生積極啲，咁等到冇乜人講股票，人人掛住返工嘅時候，就開始月供股票etf啦，長線十年廿年都幾難失敗

反而我好奇想問下 你點解會上lihkg 而唔係去uwant 果d

幾有道理
但等到冇人講股票太耐喇
依家都買啲長線擺先

連登係抗爭基地。19年開始上。

同埋可以發現好多人柒過自己。梗係多上。

做乜要上uwant?

你可以搵啲冇話題嘅，被人冷落嘅股，好似幾個月前銀行股，世界唔會冇銀行業，但環球銀行都極低殘。咁著量儲啲，就唔易失敗

要輸錢好難

咁你更加要學。一味賺，幾枯燥呢

冇人想學失敗。都算係我嘅失敗。咁即係成功咗喇

失敗一定係自學...

一定! 一定! 一定!

回調加倉再跌算唔算失敗

如果以為見底，所以重新買入，但又繼續跌，都係好平常嘅中伏情形。呢個判斷冇話一定啱一定錯，可能真係見底，可能一級級落，冇人知。

不停溝未必係最好，止蝕有佢作用，起碼唔會睇住再跌。唔好失信心，希望你搵到自己嘅路。努力呀

自己唔試過唔會信，學嘢就係不斷錯。不過有啲好嚴重嘅嘢，講出嚟希望有人明白，減低傷害而已。

點解YM呢幾日勁過ES咁多
點解VX插到咁ES都唔識上

考起。唔識答啊。YM我查唔到係乜。而家係債息升，科網股跌，個情況會反覆持續一段時間，債息嘅升勢有幾個月，科網就跌幾個月

YM = 道指期貨、ES = SP500期貨

今晚all in sqqq會唔會失敗?